{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601734",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼보식당"
    },
    "text": "サンボ食堂 (삼보식당)\\n\n済州西帰浦市西帰浦洞319-8\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 08:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 70席/部屋:部屋なし , 先週末、済州島天地淵に位置する美味しい店「サンボ食堂」に行ってきた。 一般的な食堂と似た内部インテリアで平凡だと考えられるが、ハンバーガー一杯を味わった人にはここが平凡ではないことが分かった。 ここでは新鮮な海産物と済州島付近で採取した身の厚いアワビが味わえる。 スープはすっきりしながらも辛くて、一度味わうと忘れられない味だ。 もし前日に飲み過ぎて酔い覚ましメニューが必要なら、ここでおすすめのメニューだそうなので一度試してみる価値がある。 そしてここでは貴重だと思われるアワビを低価格で味わうことができるという点も魅力的だ。 後悔のないグルメ探訪だった。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州島にあるサンボ食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "サンボ食堂は済州西帰浦市西帰浦洞319-8にあります。"
        },
        {
            "question": "サンボ食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サンボ食堂は08:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "サンボ食堂は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "サンボ食堂は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "サンボ食堂には個室はありますか？",
            "answer": "サンボ食堂には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "サンボ食堂のメニューは何ですか？",
            "answer": "サンボ食堂は一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "サンボ食堂の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "サンボ食堂の特徴的な料理は新鮮な海産物と身の厚いアワビのスープです。"
        },
        {
            "question": "サンボ食堂のスープはどんな味ですか？",
            "answer": "サンボ食堂のスープはすっきりしながらも辛くて、一度味わうと忘れられない味です。"
        },
        {
            "question": "サンボ食堂でおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "サンボ食堂では酔い覚ましにおすすめのメニューとしてハンバーガーがあります。"
        },
        {
            "question": "サンボ食堂で安くアワビを味わうことができますか？",
            "answer": "はい、サンボ食堂では低価格でアワビを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "済州島で後悔のないグルメ探訪をするなら、サンボ食堂はおすすめですか？",
            "answer": "はい、サンボ食堂は後悔のないグルメ探訪をするにはおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 363
    }
}